{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094019",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6899209'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-11-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "자극적이지 않고 시원해서 더 맛있는 배 깍두기 만들기"
    },
    "text": "今回の秋夕にはブドウ、リンゴ、梨など多様な果物のプレゼントをたくさんもらって果物をたくさん食べた。 果物をたくさん食べれば肌が良くなりそうなので、別に管理する必要はなさそうだと思った。 中でもブドウはほとんど食べ終わって、リンゴは毎日1個ずつ必ず食べている。 今日冷蔵庫を開けてみると、残っている船2個を発見した。 もったいなくて梨でカクテキを作ったが、大根で作ったカクテキとは違うさっぱりしたシャキシャキした味がしておいしい。 梨のカクテキのタレに入るニンニクと長ネギはみじん切りにしてボウルに入れた。 玉ねぎは四角形で使い、梨、玉ねぎ、刻みニンニク、刻みネギなど調味料を入れてまんべんなく混ぜれば梨のカクテキが完成する。 このカクテキは辛さではなく、まろやかな味で作られており、普段カクテキが苦手な人でもおいしく食べられる。 また、梨の甘みを感じるために砂糖の代わりに梅液を入れて作って食べたが、天然の甘みなので健康にも良さそうだ。 この梨のカクテキは調理時間が30分以内で簡単に作れる。",
    "QA": [
        {
            "question": "秋夕にはどんな果物がプレゼントされましたか？",
            "answer": "ブドウ、リンゴ、梨など多様な果物がプレゼントされました。"
        },
        {
            "question": "ブドウは全て食べ終わりましたか？",
            "answer": "はい、ブドウはほとんど食べ終わりました。"
        },
        {
            "question": "毎日1個ずつリンゴを食べていますか？",
            "answer": "はい、毎日1個ずつリンゴを食べています。"
        },
        {
            "question": "冷蔵庫に残っている梨は何個ですか？",
            "answer": "冷蔵庫には2個の梨が残っています。"
        },
        {
            "question": "梨で作ったカクテキの味はどうでしたか？",
            "answer": "梨で作ったカクテキはさっぱりしたシャキシャキした味でおいしかったです。"
        },
        {
            "question": "梨のカクテキに入るニンニクと長ネギはどのように切りましたか？",
            "answer": "ニンニクと長ネギはみじん切りにしました。"
        },
        {
            "question": "梨のカクテキを作る際に使用する調味料は何ですか？",
            "answer": "梨のカクテキには梨、玉ねぎ、刻みニンニク、刻みネギなどの調味料が使われます。"
        },
        {
            "question": "梨のカクテキは辛さがありますか？",
            "answer": "いいえ、梨のカクテキは辛さではなくまろやかな味で作られています。"
        },
        {
            "question": "梨のカクテキにはどんな甘みがありますか？",
            "answer": "梨のカクテキには天然の甘みがあります。"
        },
        {
            "question": "梨のカクテキの作り方は簡単ですか？",
            "answer": "はい、梨のカクテキは調理時間が30分以内で簡単に作れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 335
    }
}